而家邊度出iphone x最抵

狗閪蘋果收起哂去轉做xs

電信商

要搶了

有冇人知先達賣緊幾錢

6s 幫推

登記左Red pass ,等smartone出

先達

價錢一樣 點解唔要xs?

百老 8099？

街貨平得四舊 咁等多兩日好撚過
係驚班撚樣又炒一餐

X 256g 8300

邊到

格價網

行貨無8300

個間咩宏基咪有

水行貨？

Apple會回收返